可唔可以唔好喺食飯時間播池美麗

無外在美唔在講，又無演技，又唔自然

平時落唔落美極?

雖然係連登睇得catgirl多， 都免疫唔到， 好難頂呀

竟然睇CCTVB

睇到尷尬癌

Ching好清高